其實香港唔需要獨立

只要好似台灣咁就得

五十年 人大釋法

2047 香港執笠